ive 既professional diploma 如何？

近排想進修
見ive pro dip工程科有ETSS計劃
資助60%學費
都係俾幾千蚊到
純想學下野
Pro dip對第時轉工有冇幫助呢？
利申 ust second low grad